求下大家唔好再中計呀！！！！！！！

求下你地 無論以後班藍絲/白衫有咩活動 受任何挑機都千奇唔好咁衝動同佢地對峙 根本係成個局黎 班黑警同佢地同一陣線 目的係想引我地班義士手足出黎 想我地落單然後逐個捉 因為係短時間根本唔夠佢地人多 就算有哂證據顯示佢地打人 你估又會入班藍絲罪咩 淨係想不斷消耗我地咋！！以後佢地鳩吠就又由得佢地鳩吠 撕牆都由得佢地啦 可以再貼過姐 絕對唔想再有任何一位義士咁樣犧牲

手足義士們一個都不能少
光復香港 時代革命

應承我得唔得

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

唔得

推8/10

標題分段可改善

推9/10

推10/10

點解

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

小弟好少開post 請見諒

一定要有耐性等對方先岀手

等佢地自動收皮咪好，班死老野又出唔到幾多次

對藍絲，冷處理
拆連農場，冷處理
要拎佢地曬左維穩費
不斷提721，811，831

黎緊何妖921清牆行動我諗都係一個局黎

忍唔到左膠？麻煩大家幫手推